<html>
    <head>
        <meta charset="utf-8">
        
            <script>function neighbourhoodHighlight(params) {
  // console.log("in nieghbourhoodhighlight");
  allNodes = nodes.get({ returnType: "Object" });
  // originalNodes = JSON.parse(JSON.stringify(allNodes));
  // if something is selected:
  if (params.nodes.length > 0) {
    highlightActive = true;
    var i, j;
    var selectedNode = params.nodes[0];
    var degrees = 2;

    // mark all nodes as hard to read.
    for (let nodeId in allNodes) {
      // nodeColors[nodeId] = allNodes[nodeId].color;
      allNodes[nodeId].color = "rgba(200,200,200,0.5)";
      if (allNodes[nodeId].hiddenLabel === undefined) {
        allNodes[nodeId].hiddenLabel = allNodes[nodeId].label;
        allNodes[nodeId].label = undefined;
      }
    }
    var connectedNodes = network.getConnectedNodes(selectedNode);
    var allConnectedNodes = [];

    // get the second degree nodes
    for (i = 1; i < degrees; i++) {
      for (j = 0; j < connectedNodes.length; j++) {
        allConnectedNodes = allConnectedNodes.concat(
          network.getConnectedNodes(connectedNodes[j])
        );
      }
    }

    // all second degree nodes get a different color and their label back
    for (i = 0; i < allConnectedNodes.length; i++) {
      // allNodes[allConnectedNodes[i]].color = "pink";
      allNodes[allConnectedNodes[i]].color = "rgba(150,150,150,0.75)";
      if (allNodes[allConnectedNodes[i]].hiddenLabel !== undefined) {
        allNodes[allConnectedNodes[i]].label =
          allNodes[allConnectedNodes[i]].hiddenLabel;
        allNodes[allConnectedNodes[i]].hiddenLabel = undefined;
      }
    }

    // all first degree nodes get their own color and their label back
    for (i = 0; i < connectedNodes.length; i++) {
      // allNodes[connectedNodes[i]].color = undefined;
      allNodes[connectedNodes[i]].color = nodeColors[connectedNodes[i]];
      if (allNodes[connectedNodes[i]].hiddenLabel !== undefined) {
        allNodes[connectedNodes[i]].label =
          allNodes[connectedNodes[i]].hiddenLabel;
        allNodes[connectedNodes[i]].hiddenLabel = undefined;
      }
    }

    // the main node gets its own color and its label back.
    // allNodes[selectedNode].color = undefined;
    allNodes[selectedNode].color = nodeColors[selectedNode];
    if (allNodes[selectedNode].hiddenLabel !== undefined) {
      allNodes[selectedNode].label = allNodes[selectedNode].hiddenLabel;
      allNodes[selectedNode].hiddenLabel = undefined;
    }
  } else if (highlightActive === true) {
    // console.log("highlightActive was true");
    // reset all nodes
    for (let nodeId in allNodes) {
      // allNodes[nodeId].color = "purple";
      allNodes[nodeId].color = nodeColors[nodeId];
      // delete allNodes[nodeId].color;
      if (allNodes[nodeId].hiddenLabel !== undefined) {
        allNodes[nodeId].label = allNodes[nodeId].hiddenLabel;
        allNodes[nodeId].hiddenLabel = undefined;
      }
    }
    highlightActive = false;
  }

  // transform the object into an array
  var updateArray = [];
  if (params.nodes.length > 0) {
    for (let nodeId in allNodes) {
      if (allNodes.hasOwnProperty(nodeId)) {
        // console.log(allNodes[nodeId]);
        updateArray.push(allNodes[nodeId]);
      }
    }
    nodes.update(updateArray);
  } else {
    // console.log("Nothing was selected");
    for (let nodeId in allNodes) {
      if (allNodes.hasOwnProperty(nodeId)) {
        // console.log(allNodes[nodeId]);
        // allNodes[nodeId].color = {};
        updateArray.push(allNodes[nodeId]);
      }
    }
    nodes.update(updateArray);
  }
}

function filterHighlight(params) {
  allNodes = nodes.get({ returnType: "Object" });
  // if something is selected:
  if (params.nodes.length > 0) {
    filterActive = true;
    let selectedNodes = params.nodes;

    // hiding all nodes and saving the label
    for (let nodeId in allNodes) {
      allNodes[nodeId].hidden = true;
      if (allNodes[nodeId].savedLabel === undefined) {
        allNodes[nodeId].savedLabel = allNodes[nodeId].label;
        allNodes[nodeId].label = undefined;
      }
    }

    for (let i=0; i < selectedNodes.length; i++) {
      allNodes[selectedNodes[i]].hidden = false;
      if (allNodes[selectedNodes[i]].savedLabel !== undefined) {
        allNodes[selectedNodes[i]].label = allNodes[selectedNodes[i]].savedLabel;
        allNodes[selectedNodes[i]].savedLabel = undefined;
      }
    }

  } else if (filterActive === true) {
    // reset all nodes
    for (let nodeId in allNodes) {
      allNodes[nodeId].hidden = false;
      if (allNodes[nodeId].savedLabel !== undefined) {
        allNodes[nodeId].label = allNodes[nodeId].savedLabel;
        allNodes[nodeId].savedLabel = undefined;
      }
    }
    filterActive = false;
  }

  // transform the object into an array
  var updateArray = [];
  if (params.nodes.length > 0) {
    for (let nodeId in allNodes) {
      if (allNodes.hasOwnProperty(nodeId)) {
        updateArray.push(allNodes[nodeId]);
      }
    }
    nodes.update(updateArray);
  } else {
    for (let nodeId in allNodes) {
      if (allNodes.hasOwnProperty(nodeId)) {
        updateArray.push(allNodes[nodeId]);
      }
    }
    nodes.update(updateArray);
  }
}

function selectNode(nodes) {
  network.selectNodes(nodes);
  neighbourhoodHighlight({ nodes: nodes });
  return nodes;
}

function selectNodes(nodes) {
  network.selectNodes(nodes);
  filterHighlight({nodes: nodes});
  return nodes;
}

function highlightFilter(filter) {
  let selectedNodes = []
  let selectedProp = filter['property']
  if (filter['item'] === 'node') {
    let allNodes = nodes.get({ returnType: "Object" });
    for (let nodeId in allNodes) {
      if (allNodes[nodeId][selectedProp] && filter['value'].includes((allNodes[nodeId][selectedProp]).toString())) {
        selectedNodes.push(nodeId)
      }
    }
  }
  else if (filter['item'] === 'edge'){
    let allEdges = edges.get({returnType: 'object'});
    // check if the selected property exists for selected edge and select the nodes connected to the edge
    for (let edge in allEdges) {
      if (allEdges[edge][selectedProp] && filter['value'].includes((allEdges[edge][selectedProp]).toString())) {
        selectedNodes.push(allEdges[edge]['from'])
        selectedNodes.push(allEdges[edge]['to'])
      }
    }
  }
  selectNodes(selectedNodes)
}</script>
            <link rel="stylesheet" href="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/vis-network/9.1.2/dist/dist/vis-network.min.css" integrity="sha512-WgxfT5LWjfszlPHXRmBWHkV2eceiWTOBvrKCNbdgDYTHrT2AeLCGbF4sZlZw3UMN3WtL0tGUoIAKsu8mllg/XA==" crossorigin="anonymous" referrerpolicy="no-referrer" />
            <script src="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/vis-network/9.1.2/dist/vis-network.min.js" integrity="sha512-LnvoEWDFrqGHlHmDD2101OrLcbsfkrzoSpvtSQtxK3RMnRV0eOkhhBN2dXHKRrUU8p2DGRTk35n4O8nWSVe1mQ==" crossorigin="anonymous" referrerpolicy="no-referrer"></script>
            
            
            
            
            
            

        
<center>
<h1></h1>
</center>

<!-- <link rel="stylesheet" href="../node_modules/vis/dist/vis.min.css" type="text/css" />
<script type="text/javascript" src="../node_modules/vis/dist/vis.js"> </script>-->
        <link
          href="https://cdn.jsdelivr.net/npm/bootstrap@5.0.0-beta3/dist/css/bootstrap.min.css"
          rel="stylesheet"
          integrity="sha384-eOJMYsd53ii+scO/bJGFsiCZc+5NDVN2yr8+0RDqr0Ql0h+rP48ckxlpbzKgwra6"
          crossorigin="anonymous"
        />
        <script
          src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/bootstrap@5.0.0-beta3/dist/js/bootstrap.bundle.min.js"
          integrity="sha384-JEW9xMcG8R+pH31jmWH6WWP0WintQrMb4s7ZOdauHnUtxwoG2vI5DkLtS3qm9Ekf"
          crossorigin="anonymous"
        ></script>


        <center>
          <h1></h1>
        </center>
        <style type="text/css">

             #mynetwork {
                 width: 100%;
                 height: 800px;
                 background-color: #ffffff;
                 border: 1px solid lightgray;
                 position: relative;
                 float: left;
             }

             

             
             #config {
                 float: left;
                 width: 400px;
                 height: 600px;
             }
             

             
        </style>
    </head>


    <body><div id="graph-legend" style="position: absolute; top: 15px; left: 15px; background-color: rgba(255,255,255,0.92); padding: 12px; border: 1px solid #b0b0b0; border-radius: 8px; font-family: Arial, sans-serif; font-size: 13px; max-height: 85vh; overflow-y: auto; z-index: 10000; box-shadow: 0 4px 8px rgba(0,0,0,0.15);"><h4 style="margin-top:0; margin-bottom: 10px; border-bottom: 1px solid #ddd; padding-bottom: 6px; font-weight: bold;">Legenda de Temas</h4><ul style="list-style: none; padding: 0; margin: 0;"><li style="margin-bottom: 5px; display: flex; align-items: center;"><span style="display: inline-block; width: 18px; height: 18px; background-color: #e6194b; border-radius: 50%; margin-right: 8px; border: 1px solid #555; flex-shrink: 0;"></span><span style="word-break: break-word;">Agroneg√≥cio</span></li><li style="margin-bottom: 5px; display: flex; align-items: center;"><span style="display: inline-block; width: 18px; height: 18px; background-color: #3cb44b; border-radius: 50%; margin-right: 8px; border: 1px solid #555; flex-shrink: 0;"></span><span style="word-break: break-word;">Brasil</span></li><li style="margin-bottom: 5px; display: flex; align-items: center;"><span style="display: inline-block; width: 18px; height: 18px; background-color: #ffe119; border-radius: 50%; margin-right: 8px; border: 1px solid #555; flex-shrink: 0;"></span><span style="word-break: break-word;">Congresso</span></li><li style="margin-bottom: 5px; display: flex; align-items: center;"><span style="display: inline-block; width: 18px; height: 18px; background-color: #4363d8; border-radius: 50%; margin-right: 8px; border: 1px solid #555; flex-shrink: 0;"></span><span style="word-break: break-word;">Coronav√≠rus</span></li><li style="margin-bottom: 5px; display: flex; align-items: center;"><span style="display: inline-block; width: 18px; height: 18px; background-color: #f58231; border-radius: 50%; margin-right: 8px; border: 1px solid #555; flex-shrink: 0;"></span><span style="word-break: break-word;">Economia</span></li><li style="margin-bottom: 5px; display: flex; align-items: center;"><span style="display: inline-block; width: 18px; height: 18px; background-color: #911eb4; border-radius: 50%; margin-right: 8px; border: 1px solid #555; flex-shrink: 0;"></span><span style="word-break: break-word;">Elei√ß√µes</span></li><li style="margin-bottom: 5px; display: flex; align-items: center;"><span style="display: inline-block; width: 18px; height: 18px; background-color: #46f0f0; border-radius: 50%; margin-right: 8px; border: 1px solid #555; flex-shrink: 0;"></span><span style="word-break: break-word;">Governo</span></li><li style="margin-bottom: 5px; display: flex; align-items: center;"><span style="display: inline-block; width: 18px; height: 18px; background-color: #f032e6; border-radius: 50%; margin-right: 8px; border: 1px solid #555; flex-shrink: 0;"></span><span style="word-break: break-word;">Hist√≥ria</span></li><li style="margin-bottom: 5px; display: flex; align-items: center;"><span style="display: inline-block; width: 18px; height: 18px; background-color: #bcf60c; border-radius: 50%; margin-right: 8px; border: 1px solid #555; flex-shrink: 0;"></span><span style="word-break: break-word;">Internacional</span></li><li style="margin-bottom: 5px; display: flex; align-items: center;"><span style="display: inline-block; width: 18px; height: 18px; background-color: #fabebe; border-radius: 50%; margin-right: 8px; border: 1px solid #555; flex-shrink: 0;"></span><span style="word-break: break-word;">Literatura</span></li><li style="margin-bottom: 5px; display: flex; align-items: center;"><span style="display: inline-block; width: 18px; height: 18px; background-color: #008080; border-radius: 50%; margin-right: 8px; border: 1px solid #555; flex-shrink: 0;"></span><span style="word-break: break-word;">M√≠dia</span></li><li style="margin-bottom: 5px; display: flex; align-items: center;"><span style="display: inline-block; width: 18px; height: 18px; background-color: #e6beff; border-radius: 50%; margin-right: 8px; border: 1px solid #555; flex-shrink: 0;"></span><span style="word-break: break-word;">Partidos pol√≠ticos</span></li><li style="margin-bottom: 5px; display: flex; align-items: center;"><span style="display: inline-block; width: 18px; height: 18px; background-color: #9a6324; border-radius: 50%; margin-right: 8px; border: 1px solid #555; flex-shrink: 0;"></span><span style="word-break: break-word;">Poder Brasil</span></li><li style="margin-bottom: 5px; display: flex; align-items: center;"><span style="display: inline-block; width: 18px; height: 18px; background-color: #fffac8; border-radius: 50%; margin-right: 8px; border: 1px solid #555; flex-shrink: 0;"></span><span style="word-break: break-word;">Poder Infra</span></li><li style="margin-bottom: 5px; display: flex; align-items: center;"><span style="display: inline-block; width: 18px; height: 18px; background-color: #800000; border-radius: 50%; margin-right: 8px; border: 1px solid #555; flex-shrink: 0;"></span><span style="word-break: break-word;">Poder Internacional</span></li></ul></div>
        <div class="card" style="width: 100%">
            
            
            <div id="mynetwork" class="card-body"></div>
        </div>

        
        
            <div id="config"></div>
        

        <script type="text/javascript">

              // initialize global variables.
              var edges;
              var nodes;
              var allNodes;
              var allEdges;
              var nodeColors;
              var originalNodes;
              var network;
              var container;
              var options, data;
              var filter = {
                  item : '',
                  property : '',
                  value : []
              };

              

              

              // This method is responsible for drawing the graph, returns the drawn network
              function drawGraph() {
                  var container = document.getElementById('mynetwork');

                  

                  // parsing and collecting nodes and edges from the python
                  nodes = new vis.DataSet([{"color": "#3cb44b", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-vacina-o-medo-e-as-explosoes-em-beirute-por-paula-schmitt/", "label": "A vacina, o medo e as explos\u00f5e...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003eA vacina, o medo e as explos\u00f5es em Beirute, por Paula Schmitt | Poder360\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Brasil"}, {"color": "#4363d8", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-rei-esta-nu-e-2-2-sempre-sera-igual-a-4/", "label": "Paula Schmitt | O rei est\u00e1 nu,...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003ePaula Schmitt | O rei est\u00e1 nu, e 2 + 2 sempre ser\u00e1 igual a 4\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Coronav\u00edrus"}, {"color": "#3cb44b", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-amazonia-a-suastica-e-o-gene-de-indio/", "label": "Paula Schmitt | A Amaz\u00f4nia, a ...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003ePaula Schmitt | A Amaz\u00f4nia, a Su\u00e1stica e o gene de \u00edndio | Opini\u00e3o\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Brasil"}, {"color": "#3cb44b", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/servidao-voluntaria-aos-eua-nao-trara-beneficio-ao-brasil-alerta-paula-schmitt/", "label": "Servid\u00e3o volunt\u00e1ria aos EUA n\u00e3...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003eServid\u00e3o volunt\u00e1ria aos EUA n\u00e3o trar\u00e1 benef\u00edcio ao Brasil, alerta Paula Schmitt | Poder360\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Brasil"}, {"color": "#3cb44b", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-astrazeneca-a-anticiencia-e-o-pensamento-acritico/", "label": "Paula Schmitt | A AstraZeneca,...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003ePaula Schmitt | A AstraZeneca, a antici\u00eancia e o pensamento acr\u00edtico\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Brasil"}, {"color": "#3cb44b", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-pfizer-e-a-imunidade-que-ela-nao-promete-mas-que-exige-de-todos-nos-por-paula-schmitt/", "label": "A Pfizer e a imunidade que ela...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003eA Pfizer e a imunidade que ela n\u00e3o promete, mas que exige de todos n\u00f3s, por Paula Schmitt | Poder360\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Brasil"}, {"color": "#3cb44b", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-colonizacao-da-africa-a-prevent-senior-e-os-comedores-inuteis/", "label": "Paula Schmitt | A coloniza\u00e7\u00e3o ...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003ePaula Schmitt | A coloniza\u00e7\u00e3o da \u00c1frica, a Prevent Senior e os comedores in\u00fateis\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Brasil"}, {"color": "#e6beff", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-genocida-o-vingador-e-a-inversao-dos-papeis/", "label": "Paula Schmitt | O genocida, o ...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003ePaula Schmitt | O genocida, o vingador e a invers\u00e3o dos pap\u00e9is\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Partidos pol\u00edticos"}, {"color": "#4363d8", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-ivermectina-a-realidade-nao-mediada-e-os-estudos-bem-projetados-escreve-paula-schmitt-2/", "label": "A ivermectina, a realidade n\u00e3o...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003eA ivermectina, a realidade n\u00e3o mediada e os estudos bem projetados, escreve Paula Schmitt | Poder360\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Coronav\u00edrus"}, {"color": "#4363d8", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-2a-maior-tragedia-por-paula-schmitt/", "label": "A 2\u00aa maior trag\u00e9dia, por Paula...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003eA 2\u00aa maior trag\u00e9dia, por Paula Schmitt | Poder360\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Coronav\u00edrus"}, {"color": "#4363d8", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-grande-fraude-e-o-hino-a-justica/", "label": "Paula Schmitt | A grande fraud...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003ePaula Schmitt | A grande fraude e o hino \u00e0 justi\u00e7a\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Coronav\u00edrus"}, {"color": "#4363d8", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-valor-da-vida-e-a-eficacia-financeira/", "label": "Paula Schmitt | O valor da vid...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003ePaula Schmitt | O valor da vida e a efic\u00e1cia financeira\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Coronav\u00edrus"}, {"color": "#008080", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-luz-do-sol-e-a-gema-de-ovo/", "label": "Paula Schmitt: A luz do sol e ...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003ePaula Schmitt: A luz do sol e a gema de ovo\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: M\u00eddia"}, {"color": "#3cb44b", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/carta-aberta-a-alexandre-o-diminuto/", "label": "Paula Schmitt | Carta aberta a...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003ePaula Schmitt | Carta aberta a Alexandre, o diminuto\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Brasil"}, {"color": "#3cb44b", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/vaza-jato-glenn-greenwald-e-uma-coincidencia-intrigante-por-paula-schmitt/", "label": "Vaza Jato, Glenn Greenwald e u...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003eVaza Jato, Glenn Greenwald e uma coincid\u00eancia intrigante \u2013 por Paula Schmitt | Poder360\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Brasil"}, {"color": "#3cb44b", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/vaza-jato-glenn-greenwald-e-uma-coincidencia-intrigante-parte-2-por-paula-schmitt/", "label": "Vaza Jato, Glenn Greenwald e u...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003eVaza Jato, Glenn Greenwald e uma coincid\u00eancia intrigante \u2013 parte 2, por Paula Schmitt | Poder360\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Brasil"}, {"color": "#bcf60c", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/vaza-jato-glenn-greenwald-e-uma-coincidencia-intrigante-parte-3-por-paula-schmitt/", "label": "Vaza Jato, Glenn Greenwald e u...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003eVaza Jato, Glenn Greenwald e uma coincid\u00eancia intrigante \u2013 parte 3, por Paula Schmitt | Poder360\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Internacional"}, {"color": "#008080", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-vaza-jato-e-o-sequestro-de-jornalistas-brasileiros-por-paula-schmitt/", "label": "A Vaza Jato e o sequestro de j...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003eA Vaza Jato e o sequestro de jornalistas brasileiros, por Paula Schmitt | Poder360\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: M\u00eddia"}, {"color": "#bcf60c", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-queda-de-um-anjo-da-imprensa-nacional-por-paula-schmitt/", "label": "A queda de um anjo da imprensa...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003eA queda de um anjo da imprensa nacional \u2013 por Paula Schmitt | Poder360\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Internacional"}, {"color": "#3cb44b", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-8-de-janeiro-a-reedicao-da-realidade-e-a-arquitetura-das-consequencias/", "label": "Paula Schmitt | O 8 de Janeiro...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003ePaula Schmitt | O 8 de Janeiro, a reedi\u00e7\u00e3o da realidade e a arquitetura das consequ\u00eancias\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Brasil"}, {"color": "#bcf60c", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-realidade-as-operacoes-psicologicas-e-o-aperto-de-mao/", "label": "Paula Schmitt | A realidade, a...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003ePaula Schmitt | A realidade, as opera\u00e7\u00f5es psicol\u00f3gicas e o aperto de m\u00e3o\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Internacional"}, {"color": "#3cb44b", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-8-de-janeiro-os-inocentes-e-a-investigacao-visual/", "label": "Paula Schmitt | O 8 de Janeiro...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003ePaula Schmitt | O 8 de Janeiro, os inocentes e a investiga\u00e7\u00e3o visual\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Brasil"}, {"color": "#bcf60c", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-era-da-manipulacao-e-os-ataques-de-falsa-bandeira-escreve-paula-schmitt/", "label": "A era da manipula\u00e7\u00e3o e os ataq...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003eA era da manipula\u00e7\u00e3o e os ataques de falsa-bandeira, escreve Paula Schmitt | Poder360\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Internacional"}, {"color": "#fabebe", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/os-erros-os-acertos-e-a-vontade-de-agradar-escreve-paula-schmitt/", "label": "Os erros, os acertos, e a vont...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003eOs erros, os acertos, e a vontade de agradar, escreve Paula Schmitt | Poder360\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Literatura"}, {"color": "#3cb44b", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-aborto-da-razao-e-o-monstro/", "label": "Paula Schmitt | O aborto da ra...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003ePaula Schmitt | O aborto da raz\u00e3o e o monstro\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Brasil"}, {"color": "#3cb44b", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-politicamente-correto-e-o-intelectualmente-raso-por-paula-schmitt/", "label": "O politicamente correto e o in...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003eO politicamente correto e o intelectualmente raso, por Paula Schmitt | Poder360\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Brasil"}, {"color": "#f032e6", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/eugenia-made-in-usa/", "label": "Paula Schmitt | Eugenia \u201cMade ...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003ePaula Schmitt | Eugenia \u201cMade in USA\u201d | Opini\u00e3o\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Hist\u00f3ria"}, {"color": "#f032e6", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-grande-abate-de-bufalos-e-os-500-milhoes-de-humanos/", "label": "Paula Schmitt | O grande abate...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003ePaula Schmitt | O grande abate de b\u00fafalos e os 500 milh\u00f5es de humanos\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Hist\u00f3ria"}, {"color": "#3cb44b", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-livre-mercado-e-os-truques-da-concentracao-de-renda/", "label": "Paula Schmitt | O livre mercad...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003ePaula Schmitt | O livre mercado e os truques da concentra\u00e7\u00e3o de renda\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Brasil"}, {"color": "#4363d8", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-obsolescencia-programada-o-negocio-sustentavel-e-a-vacina-dos-ovos-de-ouro-escreve-paula-schmitt/", "label": "A obsolesc\u00eancia programada, o ...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003eA obsolesc\u00eancia programada, o neg\u00f3cio sustent\u00e1vel e a vacina dos ovos de ouro, escreve Paula Schmitt | Poder360\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Coronav\u00edrus"}, {"color": "#3cb44b", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-marajo-a-protecao-da-natureza-e-a-desprotecao-da-gente/", "label": "Paula Schmitt | O Maraj\u00f3, a pr...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003ePaula Schmitt | O Maraj\u00f3, a prote\u00e7\u00e3o da natureza e a desprote\u00e7\u00e3o da gente\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Brasil"}, {"color": "#f58231", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-sangramento-coletivo-e-a-pobreza-mental-escreve-paula-schmitt/", "label": "O sangramento coletivo e a pob...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003eO sangramento coletivo e a pobreza mental, escreve Paula Schmitt | Poder360\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Economia"}, {"color": "#3cb44b", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-pedofilia-e-o-perdao-inexplicavel-da-esquerda/", "label": "Paula Schmitt | A pedofilia e ...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003ePaula Schmitt | A pedofilia e o perd\u00e3o inexplic\u00e1vel da esquerda\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Brasil"}, {"color": "#3cb44b", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-racismo-identitario-e-os-supremacistas-da-corte/", "label": "Paula Schmitt | O racismo iden...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003ePaula Schmitt | O racismo identit\u00e1rio e os supremacistas da Corte\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Brasil"}, {"color": "#911eb4", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-voto-impresso-a-confianca-entre-as-partes-e-a-democracia-verificavel-escreve-paula-schmitt/", "label": "O voto impresso, a confian\u00e7a e...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003eO voto impresso, a confian\u00e7a entre as partes e a democracia verific\u00e1vel, escreve Paula Schmitt | Poder360\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Elei\u00e7\u00f5es"}, {"color": "#ffe119", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-cpi-da-pandemia-a-adulteracao-da-verdade-e-o-anao-moral-escreve-paula-schmitt/", "label": "A CPI da Pandemia, a adultera\u00e7...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003eA CPI da Pandemia, a adultera\u00e7\u00e3o da verdade e o an\u00e3o moral, escreve Paula Schmitt | Poder360\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Congresso"}, {"color": "#bcf60c", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-publicidade-o-gado-marcado-e-o-desenvolvimento-internacional/", "label": "Paula Schmitt | A publicidade,...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003ePaula Schmitt | A publicidade, o gado marcado e o desenvolvimento internacional\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Internacional"}, {"color": "#3cb44b", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-sindicalista-o-patrao-e-o-resto/", "label": "Paula Schmitt | O sindicalista...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003ePaula Schmitt | O sindicalista, o patr\u00e3o e o resto\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Brasil"}, {"color": "#3cb44b", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/pra-cima-pra-baixo-pro-lado-pro-outro/", "label": "Paula Schmitt | Pra cima, pra ...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003ePaula Schmitt | Pra cima, pra baixo, pro lado, pro outro\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Brasil"}, {"color": "#4363d8", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-pandemia-e-os-homens-de-visao-por-paula-schmitt/", "label": "A pandemia e os homens de vis\u00e3...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003eA pandemia e os homens de vis\u00e3o, por Paula Schmitt | Poder360\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Coronav\u00edrus"}, {"color": "#4363d8", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-pandemia-das-coincidencias-e-o-vazamento-de-gas-por-paula-schmitt/", "label": "A pandemia das coincid\u00eancias e...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003eA pandemia das coincid\u00eancias e o vazamento de g\u00e1s, por Paula Schmitt | Poder360\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Coronav\u00edrus"}, {"color": "#4363d8", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-igreja-da-vacina-e-a-fe-que-remove-a-razao-escreve-paula-schmitt/", "label": "A igreja da vacina, e a f\u00e9 que...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003eA igreja da vacina, e a f\u00e9 que remove a raz\u00e3o, escreve Paula Schmitt | Poder360\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Coronav\u00edrus"}, {"color": "#4363d8", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-obediencia-contagiante-e-a-blusinha-que-mais-sai/", "label": "A obedi\u00eancia contagiante e a b...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003eA obedi\u00eancia contagiante e a blusinha que mais sai | Opini\u00e3o\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Coronav\u00edrus"}, {"color": "#bcf60c", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-controle-da-maioria-a-censura-e-o-script-obrigatorio-escreve-paula-schmitt/", "label": "O controle da maioria, a censu...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003eO controle da maioria, a censura e o script obrigat\u00f3rio, escreve Paula Schmitt | Poder360\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Internacional"}, {"color": "#4363d8", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-unanimidade-inocente-e-a-orquestra-afinada-escreve-paula-schmitt/", "label": "A unanimidade inocente e a orq...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003eA unanimidade inocente e a orquestra afinada, escreve Paula Schmitt | Poder360\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Coronav\u00edrus"}, {"color": "#4363d8", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-vacina-e-a-injecao-na-testa-escreve-paula-schmitt/", "label": "A vacina e a inje\u00e7\u00e3o na testa,...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003eA vacina e a inje\u00e7\u00e3o na testa, escreve Paula Schmitt | Poder360\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Coronav\u00edrus"}, {"color": "#4363d8", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-vacina-obrigatoria-e-a-certeza-dos-que-nao-sabem-por-paula-schmitt/", "label": "A vacina obrigat\u00f3ria e a certe...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003eA vacina obrigat\u00f3ria e a certeza dos que n\u00e3o sabem, por Paula Schmitt | Poder360\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Coronav\u00edrus"}, {"color": "#4363d8", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/as-armas-biologicas-e-a-defesa-que-mata-por-paula-schmitt/", "label": "As armas biol\u00f3gicas e a defesa...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003eAs armas biol\u00f3gicas e a defesa que mata, por Paula Schmitt | Poder360\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Coronav\u00edrus"}, {"color": "#4363d8", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/fauci-os-caezinhos-os-orfaos-e-os-pretos-pobres-escreve-paula-schmitt/", "label": "Fauci, os c\u00e3ezinhos, os \u00f3rf\u00e3os...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003eFauci, os c\u00e3ezinhos, os \u00f3rf\u00e3os e os pretos pobres, escreve Paula Schmitt | Poder360\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Coronav\u00edrus"}, {"color": "#4363d8", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/intervencao-na-natureza-tem-seu-preco-alerta-paula-schmitt/", "label": "Interven\u00e7\u00e3o na natureza tem se...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003eInterven\u00e7\u00e3o na natureza tem seu pre\u00e7o, alerta Paula Schmitt | Poder360\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Coronav\u00edrus"}, {"color": "#4363d8", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/minha-liberdade-termina-quando-comeca-a-sua-escreve-paula-schmitt/", "label": "Minha liberdade termina quando...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003eMinha liberdade termina quando come\u00e7a a sua, escreve Paula Schmitt | Poder360\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Coronav\u00edrus"}, {"color": "#4363d8", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-dia-das-maes-e-o-amor-que-nao-morre/", "label": "O Dia das M\u00e3es e o amor que n\u00e3...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003eO Dia das M\u00e3es e o amor que n\u00e3o morre | Opini\u00e3o\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Coronav\u00edrus"}, {"color": "#46f0f0", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-toxoplasma-gondii-o-controle-das-massas-e-o-suicidio-coletivo-escreve-paula-schmitt/", "label": "O toxoplasma gondii, o control...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003eO toxoplasma gondii, o controle das massas e o suic\u00eddio coletivo, escreve Paula Schmitt | Poder360\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Governo"}, {"color": "#4363d8", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-estudo-da-lancet-e-a-contaminacao-das-noticias-escreve-paula-schmitt/", "label": "O estudo da Lancet e a contami...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003eO estudo da Lancet e a contamina\u00e7\u00e3o das not\u00edcias, escreve Paula Schmitt | Poder360\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Coronav\u00edrus"}, {"color": "#4363d8", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-censura-os-macacos-obedientes-e-o-virus-simio-sv40/", "label": "Paula Schmitt | A censura, os ...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003ePaula Schmitt | A censura, os macacos obedientes e o v\u00edrus s\u00edmio SV40\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Coronav\u00edrus"}, {"color": "#f58231", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-farmafia-o-valor-da-vida-e-as-oportunidades-imperdiveis/", "label": "A \u201cFarm\u00e1fia\u201d, o valor da vida ...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003eA \u201cFarm\u00e1fia\u201d, o valor da vida e as oportunidades imperd\u00edveis\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Economia"}, {"color": "#4363d8", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-corte-que-condena-a-vitima-e-absolve-o-culpado/", "label": "Paula Schmitt | A corte que co...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003ePaula Schmitt | A corte que condena a v\u00edtima e absolve o culpado\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Coronav\u00edrus"}, {"color": "#4363d8", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/as-maos-sujas-de-quem-lava-as-maos-por-paula-schmitt/", "label": "As m\u00e3os sujas de quem lava as ...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003eAs m\u00e3os sujas de quem lava as m\u00e3os, por Paula Schmitt | Poder360\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Coronav\u00edrus"}, {"color": "#4363d8", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-quarentena-na-inglaterra-e-os-manes-do-mundo/", "label": "Paula Schmitt | A quarentena n...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003ePaula Schmitt | A quarentena na Inglaterra e os man\u00e9s do mundo\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Coronav\u00edrus"}, {"color": "#4363d8", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-piademia-e-seus-incentivos-parte-1/", "label": "Paula Schmitt | A piademia e s...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003ePaula Schmitt | A piademia e seus incentivos - parte 1\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Coronav\u00edrus"}, {"color": "#4363d8", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-labirinto-das-ideias-e-as-conexoes-espurias/", "label": "Paula Schmitt | O labirinto da...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003ePaula Schmitt | O labirinto das ideias e as conex\u00f5es esp\u00farias\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Coronav\u00edrus"}, {"color": "#008080", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-unanimidade-verificada-e-a-caca-aos-insubmissos-escreve-paula-schmitt/", "label": "A unanimidade verificada e a c...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003eA unanimidade verificada e a ca\u00e7a aos insubmissos, escreve Paula Schmitt | Poder360\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: M\u00eddia"}, {"color": "#bcf60c", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-edicao-da-realidade-e-o-passado-que-nao-foi/", "label": "Paula Schmitt | A edi\u00e7\u00e3o da re...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003ePaula Schmitt | A edi\u00e7\u00e3o da realidade e o passado que n\u00e3o foi | Opini\u00e3o\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Internacional"}, {"color": "#bcf60c", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-fiocruz-e-o-sigilo-de-15-anos/", "label": "Paula Schmitt | A Fiocruz e o ...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003ePaula Schmitt | A Fiocruz e o sigilo de 15 anos\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Internacional"}, {"color": "#46f0f0", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/trago-excelentes-noticias-a-proxima-pandemia-ja-esta-no-forno/", "label": "Paula Schmitt | Trago excelent...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003ePaula Schmitt | Trago excelentes not\u00edcias: a pr\u00f3xima pandemia j\u00e1 est\u00e1 no forno\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Governo"}, {"color": "#4363d8", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-roteiro-interativo-e-a-renuncia-a-razao/", "label": "Paula Schmitt: O roteiro inter...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003ePaula Schmitt: O roteiro interativo e a ren\u00fancia \u00e0 raz\u00e3o | Opini\u00e3o\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Coronav\u00edrus"}, {"color": "#4363d8", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/alerta-a-populacao/", "label": "Paula Schmitt: Um alerta \u00e0 pop...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003ePaula Schmitt: Um alerta \u00e0 popula\u00e7\u00e3o | Poder360\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Coronav\u00edrus"}, {"color": "#f58231", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-sociocapitalismo-e-a-galinha-dos-ovos-de-aids/", "label": "O sociocapitalismo e a galinha...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003eO sociocapitalismo e a galinha dos ovos de aids | Opini\u00e3o\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Economia"}, {"color": "#fabebe", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/consideracoes-sobre-os-limites-do-libertarianismo-parte-2-por-paula-schmitt/", "label": "Considera\u00e7\u00f5es sobre os limites...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003eConsidera\u00e7\u00f5es sobre os limites do libertarianismo (parte 2) \u2013 por Paula Schmitt | Poder360\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Literatura"}, {"color": "#fabebe", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/um-passeio-pela-logica-politica-de-nassim-taleb-parte-2-por-paula-schmitt/", "label": "Um passeio pela l\u00f3gica pol\u00edtic...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003eUm passeio pela l\u00f3gica pol\u00edtica de Nassim Taleb \u2013 parte 2, por Paula Schmitt | Poder360\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Literatura"}, {"color": "#f58231", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-natureza-o-homem-e-o-atravessador/", "label": "Paula Schmitt | A natureza, o ...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003ePaula Schmitt | A natureza, o homem e o atravessador | Opini\u00e3o\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Economia"}, {"color": "#f58231", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-marmita-de-bilionario-e-a-censura-pos-coito/", "label": "Paula Schmitt | O marmita de b...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003ePaula Schmitt | O marmita de bilion\u00e1rio e a censura p\u00f3s-coito\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Economia"}, {"color": "#f58231", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/por-que-voto-em-bolsonaro-2/", "label": "Paula Schmitt | Por que voto e...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003ePaula Schmitt | Por que voto em Bolsonaro\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Economia"}, {"color": "#008080", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-pureza-ideologica-e-a-morte-da-razao/", "label": "Paula Schmitt | A pureza ideol...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003ePaula Schmitt | A pureza ideol\u00f3gica e a morte da raz\u00e3o | Opini\u00e3o\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: M\u00eddia"}, {"color": "#008080", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-antirracismo-e-a-lei-dos-piores-por-paula-schmitt/", "label": "O antirracismo e a lei dos pio...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003eO antirracismo e a lei dos piores, por Paula Schmitt | Poder360\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: M\u00eddia"}, {"color": "#f58231", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-remedio-que-prevenia-as-mortes-por-hemofilia-mas-nao-do-jeito-que-voce-pensa-escreve-paula-schmitt/", "label": "O rem\u00e9dio que prevenia as mort...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003eO rem\u00e9dio que prevenia as mortes por hemofilia \u2013mas n\u00e3o do jeito que voc\u00ea pensa, escreve Paula Schmitt | Poder360\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Economia"}, {"color": "#bcf60c", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-11-de-setembro-e-a-fe-que-move-as-versoes-oficiais-por-paula-schmitt/", "label": "O 11 de setembro e a f\u00e9 que mo...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003eO 11 de setembro e a f\u00e9 que move as vers\u00f5es oficiais, por Paula Schmitt | Poder360\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Internacional"}, {"color": "#bcf60c", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-fabrica-de-medo-e-a-ameaca-que-protege/", "label": "Paula Schmitt | A f\u00e1brica de m...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003ePaula Schmitt | A f\u00e1brica de medo e a amea\u00e7a que protege | Opini\u00e3o\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Internacional"}, {"color": "#bcf60c", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-caso-nayirah-e-a-realidade-por-encomenda/", "label": "Paula Schmitt | O caso Nayirah...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003ePaula Schmitt | O caso Nayirah e a realidade por encomenda | Opini\u00e3o\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Internacional"}, {"color": "#bcf60c", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-vacina-da-covid-o-capitalismo-de-incentivos-e-a-premiacao-do-erro-analisa-paula-schmitt/", "label": "A vacina da covid, o capitalis...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003eA vacina da covid, o capitalismo de incentivos e a premia\u00e7\u00e3o do erro, analisa Paula Schmitt | Poder360\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Internacional"}, {"color": "#bcf60c", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-receita-de-bolo-e-o-mosquito-humano/", "label": "Paula Schmitt | A receita de b...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003ePaula Schmitt | A receita de bolo e o mosquito humano | Opini\u00e3o\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Internacional"}, {"color": "#bcf60c", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/black-cube-e-a-industria-da-mentira/", "label": "Paula Schmitt | Black Cube e a...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003ePaula Schmitt | Black Cube e a ind\u00fastria da mentira\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Internacional"}, {"color": "#bcf60c", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/paula-schmitt-morrendo-de-distracao/", "label": "Paula Schmitt | Morrendo de di...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003ePaula Schmitt | Morrendo de distra\u00e7\u00e3o\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Internacional"}, {"color": "#bcf60c", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-aquecimento-resfriado-e-o-semsenso-cientifico/", "label": "Paula Schmitt | O aquecimento ...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003ePaula Schmitt | O aquecimento resfriado e o semsenso cient\u00edfico\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Internacional"}, {"color": "#bcf60c", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-carrapato-o-nazista-e-suas-conexoes/", "label": "Paula Schmitt | O carrapato, o...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003ePaula Schmitt | O carrapato, o nazista e suas conex\u00f5es\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Internacional"}, {"color": "#e6194b", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-cacau-a-bruxa-e-os-motivos-nobres/", "label": "O cacau, a bruxa e os motivos ...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003eO cacau, a bruxa e os motivos nobres | Poder360\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Agroneg\u00f3cio"}, {"color": "#bcf60c", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/sao-francisco-e-a-brisa-suave-de-bacterias-e-dioxina/", "label": "Paula Schmitt | S\u00e3o Francisco ...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003ePaula Schmitt | S\u00e3o Francisco e a brisa suave de bact\u00e9rias e dioxina | Opini\u00e3o\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Internacional"}, {"color": "#bcf60c", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-controle-da-mente-e-o-x-da-persuasao/", "label": "Paula Schmitt | O controle da ...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003ePaula Schmitt | O controle da mente e o X da persuas\u00e3o | Opini\u00e3o\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Internacional"}, {"color": "#bcf60c", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-unanimidade-burra-e-o-controle-inteligente-escreve-paula-schmitt/", "label": "A unanimidade burra e o contro...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003eA unanimidade burra e o controle inteligente, escreve Paula Schmitt | Poder360\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Internacional"}, {"color": "#bcf60c", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-governo-global-o-jomo-e-os-nazistas/", "label": "Paula Schmitt | O governo glob...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003ePaula Schmitt | O governo global, o JoMo e os nazistas\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Internacional"}, {"color": "#008080", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/heil-e-a-espera-pelo-pior/", "label": "Paula Schmitt | Heil e a esper...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003ePaula Schmitt | Heil e a espera pelo pior\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: M\u00eddia"}, {"color": "#bcf60c", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-operacao-popeye-e-o-senhor-do-tempo-escreve-paula-schmitt/", "label": "A Opera\u00e7\u00e3o Popeye e o senhor d...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003eA Opera\u00e7\u00e3o Popeye e o senhor do tempo, escreve Paula Schmitt | Poder360\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Internacional"}, {"color": "#bcf60c", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-pedofilo-a-onu-e-a-privatizacao-do-mar/", "label": "Paula Schmitt | O ped\u00f3filo, a ...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003ePaula Schmitt | O ped\u00f3filo, a ONU e a privatiza\u00e7\u00e3o do mar\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Internacional"}, {"color": "#3cb44b", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-estudo-de-manaus-as-22-mortes-e-os-resultados-previsiveis-escreve-paula-schmitt/", "label": "O Estudo de Manaus, as 22 mort...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003eO Estudo de Manaus, as 22 mortes e os resultados previs\u00edveis, escreve Paula Schmitt | Poder360\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Brasil"}, {"color": "#9a6324", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-fluor-e-o-porteiro/", "label": "O fl\u00faor e o porteiro | Poder36...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003eO fl\u00faor e o porteiro | Poder360\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Poder Brasil"}, {"color": "#bcf60c", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/edward-bernays-a-manipulacao-das-massas-e-a-manufatura-de-costumes/", "label": "Edward Bernays, a manipula\u00e7\u00e3o ...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003eEdward Bernays, a manipula\u00e7\u00e3o das massas e a manufatura de costumes | Opini\u00e3o\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Internacional"}, {"color": "#fffac8", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-porto-municipal-e-o-judiciario-global/", "label": "Paula Schmitt | O porto munici...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003ePaula Schmitt | O porto municipal e o Judici\u00e1rio global\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Poder Infra"}, {"color": "#f58231", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-jornalismo-o-assassino-economico-e-os-donos-do-mundo-escreve-paula-schmitt/", "label": "O jornalismo, o assassino econ...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003eO jornalismo, o assassino econ\u00f4mico e os donos do mundo, escreve Paula Schmitt | Poder360\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Economia"}, {"color": "#800000", "id": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-entrega-da-amazonia-a-divisao-do-territorio-e-o-deposito-de-lixo/", "label": "Paula Schmitt | Entrega da Ama...", "shape": "dot", "title": "\u003cb\u003ePaula Schmitt | Entrega da Amaz\u00f4nia, a divis\u00e3o do territ\u00f3rio e o dep\u00f3sito de lixo\u003c/b\u003e\u003cbr\u003eTema: Poder Internacional"}]);
                  edges = new vis.DataSet([{"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-vacina-o-medo-e-as-explosoes-em-beirute-por-paula-schmitt/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-rei-esta-nu-e-2-2-sempre-sera-igual-a-4/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-amazonia-a-suastica-e-o-gene-de-indio/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/servidao-voluntaria-aos-eua-nao-trara-beneficio-ao-brasil-alerta-paula-schmitt/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-astrazeneca-a-anticiencia-e-o-pensamento-acritico/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-pfizer-e-a-imunidade-que-ela-nao-promete-mas-que-exige-de-todos-nos-por-paula-schmitt/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-colonizacao-da-africa-a-prevent-senior-e-os-comedores-inuteis/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-genocida-o-vingador-e-a-inversao-dos-papeis/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-colonizacao-da-africa-a-prevent-senior-e-os-comedores-inuteis/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-ivermectina-a-realidade-nao-mediada-e-os-estudos-bem-projetados-escreve-paula-schmitt-2/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-colonizacao-da-africa-a-prevent-senior-e-os-comedores-inuteis/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-2a-maior-tragedia-por-paula-schmitt/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-colonizacao-da-africa-a-prevent-senior-e-os-comedores-inuteis/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-grande-fraude-e-o-hino-a-justica/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-colonizacao-da-africa-a-prevent-senior-e-os-comedores-inuteis/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-valor-da-vida-e-a-eficacia-financeira/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-colonizacao-da-africa-a-prevent-senior-e-os-comedores-inuteis/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-genocida-o-vingador-e-a-inversao-dos-papeis/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-colonizacao-da-africa-a-prevent-senior-e-os-comedores-inuteis/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-ivermectina-a-realidade-nao-mediada-e-os-estudos-bem-projetados-escreve-paula-schmitt-2/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-colonizacao-da-africa-a-prevent-senior-e-os-comedores-inuteis/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-luz-do-sol-e-a-gema-de-ovo/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/carta-aberta-a-alexandre-o-diminuto/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/vaza-jato-glenn-greenwald-e-uma-coincidencia-intrigante-por-paula-schmitt/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/carta-aberta-a-alexandre-o-diminuto/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/vaza-jato-glenn-greenwald-e-uma-coincidencia-intrigante-por-paula-schmitt/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/carta-aberta-a-alexandre-o-diminuto/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/vaza-jato-glenn-greenwald-e-uma-coincidencia-intrigante-parte-2-por-paula-schmitt/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/carta-aberta-a-alexandre-o-diminuto/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/vaza-jato-glenn-greenwald-e-uma-coincidencia-intrigante-parte-3-por-paula-schmitt/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/carta-aberta-a-alexandre-o-diminuto/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-vaza-jato-e-o-sequestro-de-jornalistas-brasileiros-por-paula-schmitt/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/carta-aberta-a-alexandre-o-diminuto/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-queda-de-um-anjo-da-imprensa-nacional-por-paula-schmitt/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-8-de-janeiro-a-reedicao-da-realidade-e-a-arquitetura-das-consequencias/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-realidade-as-operacoes-psicologicas-e-o-aperto-de-mao/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-8-de-janeiro-a-reedicao-da-realidade-e-a-arquitetura-das-consequencias/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-8-de-janeiro-os-inocentes-e-a-investigacao-visual/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-8-de-janeiro-os-inocentes-e-a-investigacao-visual/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-era-da-manipulacao-e-os-ataques-de-falsa-bandeira-escreve-paula-schmitt/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-8-de-janeiro-os-inocentes-e-a-investigacao-visual/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/os-erros-os-acertos-e-a-vontade-de-agradar-escreve-paula-schmitt/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-aborto-da-razao-e-o-monstro/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-politicamente-correto-e-o-intelectualmente-raso-por-paula-schmitt/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-aborto-da-razao-e-o-monstro/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/eugenia-made-in-usa/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-aborto-da-razao-e-o-monstro/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-grande-abate-de-bufalos-e-os-500-milhoes-de-humanos/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-livre-mercado-e-os-truques-da-concentracao-de-renda/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-valor-da-vida-e-a-eficacia-financeira/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-livre-mercado-e-os-truques-da-concentracao-de-renda/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-obsolescencia-programada-o-negocio-sustentavel-e-a-vacina-dos-ovos-de-ouro-escreve-paula-schmitt/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-marajo-a-protecao-da-natureza-e-a-desprotecao-da-gente/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-sangramento-coletivo-e-a-pobreza-mental-escreve-paula-schmitt/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-marajo-a-protecao-da-natureza-e-a-desprotecao-da-gente/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-pedofilia-e-o-perdao-inexplicavel-da-esquerda/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-racismo-identitario-e-os-supremacistas-da-corte/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-voto-impresso-a-confianca-entre-as-partes-e-a-democracia-verificavel-escreve-paula-schmitt/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-racismo-identitario-e-os-supremacistas-da-corte/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-cpi-da-pandemia-a-adulteracao-da-verdade-e-o-anao-moral-escreve-paula-schmitt/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-racismo-identitario-e-os-supremacistas-da-corte/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-publicidade-o-gado-marcado-e-o-desenvolvimento-internacional/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-sindicalista-o-patrao-e-o-resto/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/pra-cima-pra-baixo-pro-lado-pro-outro/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-sindicalista-o-patrao-e-o-resto/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-pandemia-e-os-homens-de-visao-por-paula-schmitt/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-sindicalista-o-patrao-e-o-resto/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-pandemia-das-coincidencias-e-o-vazamento-de-gas-por-paula-schmitt/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-2a-maior-tragedia-por-paula-schmitt/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-rei-esta-nu-e-2-2-sempre-sera-igual-a-4/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-igreja-da-vacina-e-a-fe-que-remove-a-razao-escreve-paula-schmitt/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-rei-esta-nu-e-2-2-sempre-sera-igual-a-4/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-obediencia-contagiante-e-a-blusinha-que-mais-sai/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-controle-da-maioria-a-censura-e-o-script-obrigatorio-escreve-paula-schmitt/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-obediencia-contagiante-e-a-blusinha-que-mais-sai/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-rei-esta-nu-e-2-2-sempre-sera-igual-a-4/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-obsolescencia-programada-o-negocio-sustentavel-e-a-vacina-dos-ovos-de-ouro-escreve-paula-schmitt/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-rei-esta-nu-e-2-2-sempre-sera-igual-a-4/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-pandemia-das-coincidencias-e-o-vazamento-de-gas-por-paula-schmitt/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-rei-esta-nu-e-2-2-sempre-sera-igual-a-4/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-pandemia-e-os-homens-de-visao-por-paula-schmitt/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-rei-esta-nu-e-2-2-sempre-sera-igual-a-4/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-unanimidade-inocente-e-a-orquestra-afinada-escreve-paula-schmitt/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-rei-esta-nu-e-2-2-sempre-sera-igual-a-4/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-vacina-e-a-injecao-na-testa-escreve-paula-schmitt/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-rei-esta-nu-e-2-2-sempre-sera-igual-a-4/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-vacina-obrigatoria-e-a-certeza-dos-que-nao-sabem-por-paula-schmitt/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-rei-esta-nu-e-2-2-sempre-sera-igual-a-4/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/as-armas-biologicas-e-a-defesa-que-mata-por-paula-schmitt/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-rei-esta-nu-e-2-2-sempre-sera-igual-a-4/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/fauci-os-caezinhos-os-orfaos-e-os-pretos-pobres-escreve-paula-schmitt/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-rei-esta-nu-e-2-2-sempre-sera-igual-a-4/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/intervencao-na-natureza-tem-seu-preco-alerta-paula-schmitt/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-rei-esta-nu-e-2-2-sempre-sera-igual-a-4/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/minha-liberdade-termina-quando-comeca-a-sua-escreve-paula-schmitt/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-rei-esta-nu-e-2-2-sempre-sera-igual-a-4/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-dia-das-maes-e-o-amor-que-nao-morre/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-toxoplasma-gondii-o-controle-das-massas-e-o-suicidio-coletivo-escreve-paula-schmitt/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-dia-das-maes-e-o-amor-que-nao-morre/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-rei-esta-nu-e-2-2-sempre-sera-igual-a-4/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-estudo-da-lancet-e-a-contaminacao-das-noticias-escreve-paula-schmitt/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-rei-esta-nu-e-2-2-sempre-sera-igual-a-4/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-censura-os-macacos-obedientes-e-o-virus-simio-sv40/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-farmafia-o-valor-da-vida-e-as-oportunidades-imperdiveis/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-censura-os-macacos-obedientes-e-o-virus-simio-sv40/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-rei-esta-nu-e-2-2-sempre-sera-igual-a-4/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-corte-que-condena-a-vitima-e-absolve-o-culpado/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-pfizer-e-a-imunidade-que-ela-nao-promete-mas-que-exige-de-todos-nos-por-paula-schmitt/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-corte-que-condena-a-vitima-e-absolve-o-culpado/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-rei-esta-nu-e-2-2-sempre-sera-igual-a-4/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-grande-fraude-e-o-hino-a-justica/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/as-maos-sujas-de-quem-lava-as-maos-por-paula-schmitt/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-grande-fraude-e-o-hino-a-justica/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-quarentena-na-inglaterra-e-os-manes-do-mundo/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-grande-fraude-e-o-hino-a-justica/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-2a-maior-tragedia-por-paula-schmitt/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-grande-fraude-e-o-hino-a-justica/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-rei-esta-nu-e-2-2-sempre-sera-igual-a-4/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-piademia-e-seus-incentivos-parte-1/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-rei-esta-nu-e-2-2-sempre-sera-igual-a-4/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-quarentena-na-inglaterra-e-os-manes-do-mundo/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-ivermectina-a-realidade-nao-mediada-e-os-estudos-bem-projetados-escreve-paula-schmitt-2/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-quarentena-na-inglaterra-e-os-manes-do-mundo/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-genocida-o-vingador-e-a-inversao-dos-papeis/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-quarentena-na-inglaterra-e-os-manes-do-mundo/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-rei-esta-nu-e-2-2-sempre-sera-igual-a-4/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-labirinto-das-ideias-e-as-conexoes-espurias/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-unanimidade-verificada-e-a-caca-aos-insubmissos-escreve-paula-schmitt/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-labirinto-das-ideias-e-as-conexoes-espurias/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/intervencao-na-natureza-tem-seu-preco-alerta-paula-schmitt/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-labirinto-das-ideias-e-as-conexoes-espurias/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-pandemia-das-coincidencias-e-o-vazamento-de-gas-por-paula-schmitt/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-labirinto-das-ideias-e-as-conexoes-espurias/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/as-armas-biologicas-e-a-defesa-que-mata-por-paula-schmitt/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-labirinto-das-ideias-e-as-conexoes-espurias/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-edicao-da-realidade-e-o-passado-que-nao-foi/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-labirinto-das-ideias-e-as-conexoes-espurias/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/as-armas-biologicas-e-a-defesa-que-mata-por-paula-schmitt/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-labirinto-das-ideias-e-as-conexoes-espurias/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-rei-esta-nu-e-2-2-sempre-sera-igual-a-4/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-rei-esta-nu-e-2-2-sempre-sera-igual-a-4/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-astrazeneca-a-anticiencia-e-o-pensamento-acritico/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-rei-esta-nu-e-2-2-sempre-sera-igual-a-4/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-fiocruz-e-o-sigilo-de-15-anos/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-rei-esta-nu-e-2-2-sempre-sera-igual-a-4/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/trago-excelentes-noticias-a-proxima-pandemia-ja-esta-no-forno/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-rei-esta-nu-e-2-2-sempre-sera-igual-a-4/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-censura-os-macacos-obedientes-e-o-virus-simio-sv40/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-valor-da-vida-e-a-eficacia-financeira/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-estudo-da-lancet-e-a-contaminacao-das-noticias-escreve-paula-schmitt/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-valor-da-vida-e-a-eficacia-financeira/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-vacina-e-a-injecao-na-testa-escreve-paula-schmitt/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-valor-da-vida-e-a-eficacia-financeira/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-genocida-o-vingador-e-a-inversao-dos-papeis/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-valor-da-vida-e-a-eficacia-financeira/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-rei-esta-nu-e-2-2-sempre-sera-igual-a-4/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-roteiro-interativo-e-a-renuncia-a-razao/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-rei-esta-nu-e-2-2-sempre-sera-igual-a-4/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/alerta-a-populacao/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-rei-esta-nu-e-2-2-sempre-sera-igual-a-4/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-farmafia-o-valor-da-vida-e-as-oportunidades-imperdiveis/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-pfizer-e-a-imunidade-que-ela-nao-promete-mas-que-exige-de-todos-nos-por-paula-schmitt/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-sociocapitalismo-e-a-galinha-dos-ovos-de-aids/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-sangramento-coletivo-e-a-pobreza-mental-escreve-paula-schmitt/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-sociocapitalismo-e-a-galinha-dos-ovos-de-aids/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/consideracoes-sobre-os-limites-do-libertarianismo-parte-2-por-paula-schmitt/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-sociocapitalismo-e-a-galinha-dos-ovos-de-aids/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/um-passeio-pela-logica-politica-de-nassim-taleb-parte-2-por-paula-schmitt/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-natureza-o-homem-e-o-atravessador/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-luz-do-sol-e-a-gema-de-ovo/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-marmita-de-bilionario-e-a-censura-pos-coito/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-publicidade-o-gado-marcado-e-o-desenvolvimento-internacional/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-marmita-de-bilionario-e-a-censura-pos-coito/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-grande-fraude-e-o-hino-a-justica/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-marmita-de-bilionario-e-a-censura-pos-coito/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-sociocapitalismo-e-a-galinha-dos-ovos-de-aids/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/por-que-voto-em-bolsonaro-2/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-unanimidade-inocente-e-a-orquestra-afinada-escreve-paula-schmitt/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/por-que-voto-em-bolsonaro-2/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-controle-da-maioria-a-censura-e-o-script-obrigatorio-escreve-paula-schmitt/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/por-que-voto-em-bolsonaro-2/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-obediencia-contagiante-e-a-blusinha-que-mais-sai/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/por-que-voto-em-bolsonaro-2/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-pureza-ideologica-e-a-morte-da-razao/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/por-que-voto-em-bolsonaro-2/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-antirracismo-e-a-lei-dos-piores-por-paula-schmitt/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/por-que-voto-em-bolsonaro-2/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-sociocapitalismo-e-a-galinha-dos-ovos-de-aids/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/por-que-voto-em-bolsonaro-2/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-remedio-que-prevenia-as-mortes-por-hemofilia-mas-nao-do-jeito-que-voce-pensa-escreve-paula-schmitt/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-edicao-da-realidade-e-o-passado-que-nao-foi/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-11-de-setembro-e-a-fe-que-move-as-versoes-oficiais-por-paula-schmitt/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-edicao-da-realidade-e-o-passado-que-nao-foi/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/alerta-a-populacao/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-edicao-da-realidade-e-o-passado-que-nao-foi/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-luz-do-sol-e-a-gema-de-ovo/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-fabrica-de-medo-e-a-ameaca-que-protege/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-11-de-setembro-e-a-fe-que-move-as-versoes-oficiais-por-paula-schmitt/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-fabrica-de-medo-e-a-ameaca-que-protege/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-caso-nayirah-e-a-realidade-por-encomenda/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-fabrica-de-medo-e-a-ameaca-que-protege/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-vacina-da-covid-o-capitalismo-de-incentivos-e-a-premiacao-do-erro-analisa-paula-schmitt/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-fiocruz-e-o-sigilo-de-15-anos/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-dia-das-maes-e-o-amor-que-nao-morre/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-fiocruz-e-o-sigilo-de-15-anos/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-receita-de-bolo-e-o-mosquito-humano/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-publicidade-o-gado-marcado-e-o-desenvolvimento-internacional/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/intervencao-na-natureza-tem-seu-preco-alerta-paula-schmitt/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-publicidade-o-gado-marcado-e-o-desenvolvimento-internacional/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-sangramento-coletivo-e-a-pobreza-mental-escreve-paula-schmitt/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-publicidade-o-gado-marcado-e-o-desenvolvimento-internacional/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-sociocapitalismo-e-a-galinha-dos-ovos-de-aids/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-receita-de-bolo-e-o-mosquito-humano/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/intervencao-na-natureza-tem-seu-preco-alerta-paula-schmitt/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-receita-de-bolo-e-o-mosquito-humano/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-natureza-o-homem-e-o-atravessador/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-receita-de-bolo-e-o-mosquito-humano/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-luz-do-sol-e-a-gema-de-ovo/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/black-cube-e-a-industria-da-mentira/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-realidade-as-operacoes-psicologicas-e-o-aperto-de-mao/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/paula-schmitt-morrendo-de-distracao/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-obediencia-contagiante-e-a-blusinha-que-mais-sai/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-aquecimento-resfriado-e-o-semsenso-cientifico/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/eugenia-made-in-usa/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-aquecimento-resfriado-e-o-semsenso-cientifico/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-grande-abate-de-bufalos-e-os-500-milhoes-de-humanos/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-aquecimento-resfriado-e-o-semsenso-cientifico/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-unanimidade-verificada-e-a-caca-aos-insubmissos-escreve-paula-schmitt/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-carrapato-o-nazista-e-suas-conexoes/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-cacau-a-bruxa-e-os-motivos-nobres/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-carrapato-o-nazista-e-suas-conexoes/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-labirinto-das-ideias-e-as-conexoes-espurias/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-carrapato-o-nazista-e-suas-conexoes/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-grande-abate-de-bufalos-e-os-500-milhoes-de-humanos/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-carrapato-o-nazista-e-suas-conexoes/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/sao-francisco-e-a-brisa-suave-de-bacterias-e-dioxina/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-caso-nayirah-e-a-realidade-por-encomenda/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-era-da-manipulacao-e-os-ataques-de-falsa-bandeira-escreve-paula-schmitt/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-caso-nayirah-e-a-realidade-por-encomenda/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-sangramento-coletivo-e-a-pobreza-mental-escreve-paula-schmitt/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-controle-da-mente-e-o-x-da-persuasao/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-unanimidade-burra-e-o-controle-inteligente-escreve-paula-schmitt/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-controle-da-mente-e-o-x-da-persuasao/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-obediencia-contagiante-e-a-blusinha-que-mais-sai/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-governo-global-o-jomo-e-os-nazistas/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-carrapato-o-nazista-e-suas-conexoes/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-governo-global-o-jomo-e-os-nazistas/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/heil-e-a-espera-pelo-pior/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-governo-global-o-jomo-e-os-nazistas/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-11-de-setembro-e-a-fe-que-move-as-versoes-oficiais-por-paula-schmitt/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-governo-global-o-jomo-e-os-nazistas/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-amazonia-a-suastica-e-o-gene-de-indio/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-governo-global-o-jomo-e-os-nazistas/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-operacao-popeye-e-o-senhor-do-tempo-escreve-paula-schmitt/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-governo-global-o-jomo-e-os-nazistas/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/eugenia-made-in-usa/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-governo-global-o-jomo-e-os-nazistas/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-grande-abate-de-bufalos-e-os-500-milhoes-de-humanos/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-pedofilo-a-onu-e-a-privatizacao-do-mar/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-governo-global-o-jomo-e-os-nazistas/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/sao-francisco-e-a-brisa-suave-de-bacterias-e-dioxina/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/as-armas-biologicas-e-a-defesa-que-mata-por-paula-schmitt/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/sao-francisco-e-a-brisa-suave-de-bacterias-e-dioxina/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-amazonia-a-suastica-e-o-gene-de-indio/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-pureza-ideologica-e-a-morte-da-razao/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-antirracismo-e-a-lei-dos-piores-por-paula-schmitt/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-luz-do-sol-e-a-gema-de-ovo/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-estudo-de-manaus-as-22-mortes-e-os-resultados-previsiveis-escreve-paula-schmitt/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-genocida-o-vingador-e-a-inversao-dos-papeis/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-cpi-da-pandemia-a-adulteracao-da-verdade-e-o-anao-moral-escreve-paula-schmitt/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-genocida-o-vingador-e-a-inversao-dos-papeis/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-2a-maior-tragedia-por-paula-schmitt/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-genocida-o-vingador-e-a-inversao-dos-papeis/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-estudo-de-manaus-as-22-mortes-e-os-resultados-previsiveis-escreve-paula-schmitt/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-genocida-o-vingador-e-a-inversao-dos-papeis/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-remedio-que-prevenia-as-mortes-por-hemofilia-mas-nao-do-jeito-que-voce-pensa-escreve-paula-schmitt/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-genocida-o-vingador-e-a-inversao-dos-papeis/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-farmafia-o-valor-da-vida-e-as-oportunidades-imperdiveis/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-genocida-o-vingador-e-a-inversao-dos-papeis/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-vacina-obrigatoria-e-a-certeza-dos-que-nao-sabem-por-paula-schmitt/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-fluor-e-o-porteiro/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-politicamente-correto-e-o-intelectualmente-raso-por-paula-schmitt/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-fluor-e-o-porteiro/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/edward-bernays-a-manipulacao-das-massas-e-a-manufatura-de-costumes/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-porto-municipal-e-o-judiciario-global/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-jornalismo-o-assassino-economico-e-os-donos-do-mundo-escreve-paula-schmitt/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-porto-municipal-e-o-judiciario-global/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-pedofilo-a-onu-e-a-privatizacao-do-mar/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-porto-municipal-e-o-judiciario-global/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-governo-global-o-jomo-e-os-nazistas/"}, {"arrows": "to", "from": "https://www.poder360.com.br/opiniao/a-entrega-da-amazonia-a-divisao-do-territorio-e-o-deposito-de-lixo/", "to": "https://www.poder360.com.br/opiniao/o-sindicalista-o-patrao-e-o-resto/"}]);

                  nodeColors = {};
                  allNodes = nodes.get({ returnType: "Object" });
                  for (nodeId in allNodes) {
                    nodeColors[nodeId] = allNodes[nodeId].color;
                  }
                  allEdges = edges.get({ returnType: "Object" });
                  // adding nodes and edges to the graph
                  data = {nodes: nodes, edges: edges};

                  var options = {
    "configure": {
        "enabled": true,
        "filter": [
            "physics"
        ]
    },
    "edges": {
        "color": {
            "inherit": true
        },
        "smooth": {
            "enabled": true,
            "type": "dynamic"
        }
    },
    "interaction": {
        "dragNodes": true,
        "hideEdgesOnDrag": false,
        "hideNodesOnDrag": false
    },
    "physics": {
        "enabled": true,
        "stabilization": {
            "enabled": true,
            "fit": true,
            "iterations": 1000,
            "onlyDynamicEdges": false,
            "updateInterval": 50
        }
    }
};

                  


                  
                  // if this network requires displaying the configure window,
                  // put it in its div
                  options.configure["container"] = document.getElementById("config");
                  

                  network = new vis.Network(container, data, options);

                  

                  

                  


                  

                  return network;

              }
              drawGraph();
        </script>
    
    <script type="text/javascript">
      document.addEventListener('DOMContentLoaded', function() {
        // A short delay to ensure 'network' object is most likely initialized by Pyvis
        setTimeout(function() {
          if (typeof network !== 'undefined' && network && network.body && network.body.data && network.body.data.nodes) {
            
            // Part 0: Set Physics Solver to forceAtlas2Based
            // These are typical default values for forceAtlas2Based, you can tweak them.
            var fa2b_options = {
              physics: {
                forceAtlas2Based: {
                  gravitationalConstant: -50, // Default -50
                  centralGravity: 0.01,      // Default 0.01
                  springLength: 100,         // Default 100
                  springConstant: 0.08,      // Default 0.08
                  damping: 0.4,              // Default 0.4
                  avoidOverlap: 0            // Default 0 (can be 0 to 1)
                },
                minVelocity: 0.75, // General physics option
                solver: 'forceAtlas2Based' // Explicitly set the solver
              }
            };
            try {
              network.setOptions(fa2b_options);
              console.log("Physics solver set to forceAtlas2Based with options.");
            } catch (e) {
              console.error("Error setting physics options for forceAtlas2Based:", e);
            }

            // Part 1: Convert string titles to HTML elements for rich tooltips
            var node_dataset = network.body.data.nodes;
            var node_ids = node_dataset.getIds();
            var nodesToUpdate = [];

            node_ids.forEach(function(node_id) {
              var nodeData = node_dataset.get(node_id);
              if (nodeData && typeof nodeData.title === 'string' && (nodeData.title.includes('<b') || nodeData.title.includes('<br'))) {
                var tempDiv = document.createElement('div');
                tempDiv.innerHTML = nodeData.title;
                nodesToUpdate.push({id: node_id, title: tempDiv});
              }
            });

            if (nodesToUpdate.length > 0) {
              node_dataset.update(nodesToUpdate);
              console.log("Updated " + nodesToUpdate.length + " node titles to use HTML elements for tooltips.");
            }

            // Part 2: Click handler to open URLs
            network.on("click", function (params) {
              if (params.nodes.length > 0) {
                var nodeId = params.nodes[0];
                if (nodeId && typeof nodeId === 'string' && (nodeId.startsWith('http://') || nodeId.startsWith('https://'))) {
                  window.open(nodeId, '_blank');
                }
              }
            });

            // Part 3: Cursor change on hover for clickable nodes
            network.on("hoverNode", function (params) {
              var nodeId = params.node;
              if (nodeId && typeof nodeId === 'string' && (nodeId.startsWith('http://') || nodeId.startsWith('https://'))) {
                if (network.canvas && network.canvas.body && network.canvas.body.container) {
                  network.canvas.body.container.style.cursor = 'pointer';
                }
              }
            });
            network.on("blurNode", function (params) {
              if (network.canvas && network.canvas.body && network.canvas.body.container) {
                  network.canvas.body.container.style.cursor = 'default';
              }
            });

          } else {
            console.warn('Pyvis network object or its data structures not fully initialized after delay. Enhancements might not apply.');
          }
        }, 700); 
      });
    </script>
    </body>
</html>
